羅致光：用防疫基金出花紅亦無傷大雅

羅致光：不排除將企業四月支薪剔除於計算資助標準

#港聞 政府斥資八百億元助僱主支薪，勞工及福利局局長羅致光表示，只要不涉及欺詐，一些無傷大雅的情況亦能接受，例如用資助出花紅。他又表示會收集坊間意見，堵塞漏洞，不排除將四月支薪情況剔除於計算資助的標準。 (4/11/12:13) 全文

Source: Now 新聞

智傷 160

花紅係僱員做得出色比，原本已有
如果收完花紅，被解僱，即係冇受惠
冇幫到員工，係幫僱主

阿160係咪開始有老人duo duo

你真係唔好咁多廢話啦

驚人智力

擺明利益輸送，咁都成堆人覺得佢蠢？連登仔係咪真係真心膠到咁？

屌你老母！

你依家係要放水振興經濟

點樣放出去無所謂, 最緊要錢去到市場

仲話IQ180

屌你老母！

你依家係要放水振興經濟

點樣放出去無所謂, 最緊要錢去到市場

阿婆咁去計較把柒咩？

仲話IQ180

地產佬想政府幫佢科水

全部派錢算啦，搞咁多野，你出黎解釋d 行政費都唔知用左幾多成啦

160智商可能令佢諗到好多嘢出來，轉數快
但唔等於準丶實用
真係睇唔佢有過實質有用可行嘢做到
20+唔戴口罩事件屬低B級，建議佢再驗智商或打多啲麻雀

老闆 : 呢年我都辛苦啦當出花紅比自己先

送錢俾老闆

成壇野就係政府俾錢商家佬洗姐

呢條友落台啦

連登仔出黎屌港共利益輸送，就俾班五毛話無野搵野黎屌，「咩人工唔係主要支出呀 ? 」屌到連登仔入返閪窿

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位